邊度有得睇日綜

內戰緊唔想係支那網睇仲有邊度睇

幫推

Google "London heart X Taiwan heart"
唔齊但台灣人整既